今日有2單事上左reddit front page熱門 大家幫手推同解釋

1.
(呢單係front page no. 1)
2.

3.
呢單都係

Push

侵面具俾人打有冇人貼上去？

推

Reddit咁多左膠

熱門唔見 但twitter有

Twitter有

笑住噴記者個張呢？

F